你接受到你條女曾經同過幾多仔做？

10個以下
10個以上

20個以下接受唔到…要好多性經驗！

0

樣同做愛次數成正比

計男友數目會唔會膚淺左少少？

比同一條仔瘋狂中出 吊起你條女當肉便器

你重會唔會計數量咁戇鳩

唔好意思all virgin

百人斬

定係唔計較？

多過3個基本上都係雞

女姐，又唔係老婆